蘋果動真係靚抽

一個揸住委任證就話成team係警察，咁一個人揸住身份證就代表成街香港人？

每日150 落嚟香港 咁是但一個有身份證
咁其他係咪都唔洗身份證

無link 無片 ok bye

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

司法覆核王應該出黎做野

相同道理
只要有心，人人都可以係記者！